瑞士d波矛到

又抆衫，又推人落地 完全係蓄意傷人

踢咁既波光彩咩?

2隊波差幾班
係要少少超技術的了

仲要扮死拖時間 肉撚酸

又唔係冇foul冇俾牌
對住巴西唔通鬥技術咩on9
樓主all in ed?

冇 純睇 見到尼馬bb比到撞到彈開好傷心

mma多人屌係真

你撞唔撞 尼馬都會跌落地架啦
咁倒不如真係撞落去

有幾次拉衫拉到超誇張都唔吹

個球證對到正 都唔吹 心諗乜料係咪收咗錢

利申：未任何一隊球迷

真係唔知幾時比人撞斷隻腳 d港豬仲盲反 個個都話插水架啦 有個死黑心港豬仲開po咒人快d斷腳 都唔知係咪支那血純黎

慘 請你食返粒瑞士糖啦

薩卡冇打傷人算收斂

比雲教到乖哂

呢個好笑